1. cd /mnt/c/users/o.gavrilyuk/Documents/MEGAsync	//change wowk directory
2. dir	//check contents work directory
3. mkdir java_cursor	//create directory "java_cursor" in work directory
4. cd /mnt/c/users/o.gavrilyuk/Documents/MEGAsync/java_cursor	//change work directory to "java_cursor"
5. mkdir hw_1_git	//create directory for first HomeWork 
5. cd /mnt/c/users/o.gavrilyuk/Documents/MEGAsync/java_cursor/hw_1_git	////change work directory to "hw_1_git"
6. git init	//add local repository
7. git status	//check git status
8. touch hw_1.txt	//create txt file "hw_1.txt"
9. dir	//check contents work directory
10. git add hw_1.txt	//add file hw_1.txt to git local repository
11. git status	//check git status
12. git commit -m "add file "	//commit changes (adding file "hw_1.txt")
13. git remote add origin https://github.com/AlexG1987/hw_1_git.git	//initialising connect to remote repository on GitHub
14. git push -u origin master	//pushing changes to master
15. git status	//check git status
16. git branch add_changes_2file	//creating new branch "add_changes_2file"
17. echo "HomeWork 1 - GIT" > hw_1.txt	//addint changes to file "hw_1.txt"
18. git add hw_1.txt	////add file hw_1.txt to branch "add_changes_2file"
19. git commit -m "add changes to file hw_1.txt"	//commit changes (adding changes to file "hw_1.txt")
20. git checkout -	//change brach to master
21. git merge add_changes_2file	//merge branch add_changes_2file to master
22. git push -u origin master	//pushing changes to master 
23. git status	//check git status